[突發]獅子山頂首次出現「香港獨立」直幡

獅子山現巨型藍底直幡 寫「獨立」字眼 (11:31)

（資料圖片／明報製圖）
圖1之1 - （資料圖片／明報製圖）

獅子山再發現直幡。早上9時許，有行山人士行經獅子山，發現一幅面積約20米乘6米藍底白字的直幡，寫有「獨立」的字眼，消防正在移除。

香港獨立
以死相搏

冇

又做埋D戇鳩野
只會比機會政府立法23條

應該寫香港人企起身
而唔係香港獨立
連自己人都未醒覺 有咩資格獨立

其實呢個banner係咪政府專登？想溝淡64事件？

你最好係假膠

睇住黎，呢家立法會無左否決權
借題搞大件事 一拎出黎講就拍板

你就真係戇鳩
講撚到唔咁做佢就唔立法23條
唔撚係仲咁天真啊？

鴕鳥心態？
以為自己乜都唔做 人地就唔會立法？
嘩屌 你真係好撚柒天真

你咁樣叫做 「自我審查， 揣摩上意，步上奴隸之路 」

獅子山郊野公園5男女掛巨幡。
今早9時許，
有行山人士在獅子山郊野公園近獅頭位置，
發現5名男女擬掛上一幅寫上「Die for Hong Kong independence 香港獨立以死傷」巨幡，
該巨幡約25米乘7米藍底白字，
行山客見狀報警求助。
警員及消防到場，
在獅頭附近的空地上發現該幅巨幡，
警員一度搜尋有關人士惟未有發現，
列作發現橫額處理。
警方與消防在場商討後，
將巨幡割開分成5幅紮起，
帶走交相關部門跟進。
據了解，該批人士在獅頭位置圖掛上巨幡時，因大風將巨幡吹反，未能成功掛上。

唔知係咪fake news

(source:
)

我搵唔到 有無人可以話我知個直幡係邊

等左半日都未有圖睇

澳門咁大個實例都當睇唔到
以為共產黨係因為你搞獨立先立23條?
就算你奶哂袋底 都會立23條

fake news

五毛關柒事當喜事做，今次真係屌五毛關老母啦，五毛關死老母，碌撚打手死全家。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

五毛關打飛機方法有好多種。

係呀開港獨post都五毛呀

圖啦五毛關，你平時唔係好撚多圖架咩？圖都無張就打哂飛機，你話係係火星貼大字報都得架唔。

又講埋d戇鳩野
因為驚佢立法而自己審查 咁同立左法有咩分別

勁

無錯，外人只會當你係小學雞。

以死相搏

聽日番工

立法會鳩叫兩聲，上獅子山掛下旗
跟住同人講「以死相搏」，真係笑撚死人

殺呀！！

我借一張俾你用

呢句中肯

「俾位佢入」呢啲論據既邏輯根本錯到不堪
你俾位佢入既前題係對方係你「俾位」佢之前已經掌控到「入」與「唔入」既控制權
問題係對方做唔到
如果對方要做 靠既係佢本身既能力
至於有冇位入根本多鳩餘
佢能力本身已經壓到你既時候
大可以自己做個位俾自己入
洗閪你操心

雨革講到而家仲講「俾位佢入」
一係就弱智一係就...諗唔到 都係弱智

做乜係瑋件事 我講緊佢話俾位人入23條on9
至於有冇用 相對既姐
起碼有用過你上連登打字

依D就係外人眼中的效果。

真係以死相搏至算
成班都係投機派
真係死先好啊
講真獨派呢個名
真係比班人玩到臭哂

掛左係網絡獅子山？

依樣真，我依家都唔敢認了。

真係冇眼睇

on9

在心中？

巴打醒

同黃絲帶一樣，symbolic meaning，心中有黃絲就得。同佛家思想一樣，五乜皆空，唯心中有道。

五毛關同政府夾埋搞大龍鳳，關蛇已經比港共收編咗

[quote]圖啦五毛關，你平時唔係好撚多圖架咩？圖都無張就打哂飛機，你話係係火星貼大字報都得架唔。

圖啦?

圖啦五毛關?

唔會搵到架